同另一半幾耐見一次？

本身我做嘢都幾年
女朋友最近先出嚟做嘢
大家返工性質唔同
最近都係一個月見一兩次
我覺得大家都淡咗
就算傾計都係大家放工傾一兩句就瞓
可以點解決

你可以試諗下啲有心意嘅嘢

咁真係好少

試下會好啲

一齊幾耐？

我有呀 但大家收工都好攰 都提唔起勁

唉我仲要同佢住唔同區

試下啲咩？

幾年啦

同居咪可以日日見

佢係獨女 佢屋企人唔俾

大家拍拖幾耐見一次

我同佢工作性質都唔同
但大家都要輪班
成日我返早/佢返晏 或者調轉
2年keep大部份日日見，如果唔得最多2/3日都見一次
whatsapp keep住有野講
不過你問黎做乜問完人地答你乜都好，你同你條女關係都唔會改變

一個月見一次
見犯？

三個月無見
Long d

一個月先得一次
最近話淡 散左

加一